[fced] 係黑衫頭盔暴徒做

屌你老母死黨鐵俾天收自炒想屈我地做？
而家仲想趕記者走係咪又想偽造証據呀？